% arara: pdflatex
% arara: bibtex
% arara: pdflatex
% arara: pdflatex
%

\documentclass[bibliography=totoc,listof=totoc,BCOR=5mm,DIV=12]{scrbook} % Rand für Bindung: 5mm / falls Index verwendet, ergänze "index=totoc" zu den Optionen
\usepackage{ngerman} % Trennung nach neuer deutscher Rechtschreibung, deutsche Sonderzeichen, z.B. \glqq und \grqq für deutsche Anführungszeichen
\usepackage[utf8]{inputenc} % Umlaute im Text
\usepackage{graphicx} % Einfügen von Grafiken  - für PDF-Latex: .pdf und .png (.jpg möglich, sollte aber vermieden werden)
\usepackage{url}      % URLs (z.B. in Literatur) schöner formatieren
\usepackage{hyperref} % sorgt für für Hyperlinks in PDF-Dokumenten
\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{acronym}
\usepackage{pdfpages}

\graphicspath{{./Bilder/}}

\input{hyphenation} % in dieses File kommen Wörter, die Latex nicht richtig trennt

\begin{document}

% ---------------------------------------------------------------
\frontmatter % Titelblätter und Erklärung jeweils spezifisch für die jeweilige Uni einbinden
    \input{./Titel/titel-unibw} % Titelblätter UniBw
    \thispagestyle{empty}
    \cleardoublepage
    \thispagestyle{empty}
    \cleardoublepage
    \include{Seiten/abstract} % Abstract
    \thispagestyle{empty}
    \tableofcontents % Inhaltsverzeichnis

% ---------------------------------------------------------------
\mainmatter % die eigentliche Arbeit
    \input{Seiten/einleitung}
    \input{Seiten/kapitel1}
    \input{Seiten/kapitel2}
    \input{Seiten/kapitel3}
    %\input{Seiten/anlageA}
    % usw.

% ---------------------------------------------------------------
\backmatter % ab hier keine Nummerierung mehr
    \input{Seiten/anlageA}
    \input{Bib/acro}
    \listoffigures
    \bibliographystyle{alphadin}
    \bibliography{./Bib/bib1}

    \input{./Titel/erklaerung-unibw} % Erklärung (Arbeit selbstständig verfasst)
\end{document}
